西班牙炒咗盧比迪古

FIFA World Cup
‏

@WorIdCupUpdates
4分4 分鐘前

更多

BREAKING: Spain have sacked manager Julen Lopetegui with just one day to go till the start of the World Cup after the Spaniard had "secret agreements" with Real Madrid to be their new manager without informing the Spanish FA.

玩咁大

真定假呀？

皇馬玩鳩自己國家隊

呢單嘢好笑喎

傻鳩西班牙

笑撚死人咩

練左咁耐兵 為啖氣就炒左

西班牙玩鳩自己

有冇link

笑料

玩鳩啲球員

施丹接手

皇馬真係仆街黎

咁早公布有咩用

可能內部真係炒晒大鑊， 皇馬人同其他反晒面

source?

G持西班牙退出世界盃

西班牙咁撚勁洗撚領隊成班自動波都識踢啦！

其實炒佢好合理 唔炒佢無論個主帥落咩決定都會有偏心鍠馬幫既嫌疑 更衣室一定出事

笑撚左 未開波就俾人炒 大sam咁

官方都未宣布

盧比迪古談狂牛點兵：放棄部份球員係痛苦決定

官方？

Fake?

The 51-year-old will step down as Spain head coach AFTER the World Cup.

咁撚癲
法國都炒迪甘斯啦屌

有咩好偏唔偏幫 入得選就係領隊心目中最佳既球員 唔通偏幫就拎到冠軍

蝗馬真係賤種狗黎

all in西班牙小組出局

用個腦諗下野啦 知唔知咩叫瓜田李下

就算佢係大公無私毫無偏心未來手下
坐後備席既其他球會球員望住踢鍠既踢緊個正選位係咪都好可能有 「屌佢老母佢梗係揀個自己友踢啦 鍠馬幫玩哂啦」既諗法？

如果一個球隊個更衣室係咁既話洗撚踢咩 咁多人唔妥個主帥 如果足協知道呢件事仲唔炒條友 呢個諗法仲強烈添

事實係班球員冇事 係西班牙足總自己嬲要炒人

已炒
抵死，咁大個人連次序都搞錯

邊撚個頂上

官宣左

確認？

好似話係更衣室有問題，逼住炒

你係西班牙球員

好撚on9 開波前先黎炒

The Spanish federation has decided to sack Julen Lopetegui.

President of Federation, Luis Rubiales, preferred his sacking from the moment he heard Lopetegui was the new RM manager only minutes before the official confirmation yesterday. His position won the debate with players

Spanish FA chief Rubiales: "We have been forced to break our agreement with Julen Lopetegui.

抵撚死

屌

點解唔係怪個賤種領隊同賤種蝗 咁突然更衣室實有野講

其實係施丹佈局幫法國

屌 聽日說係喇

係世界盃開波之前話教蝗馬
你叫影帝碧基呢D疤菜幫嘅人點算 ？

真.開波前炒

覺得呢條友結局會柒過賓賓

球員兼教練 小白

咁球員唔專業？ 領隊要有能力控制更衣室 而家唔洗啦 反正人都炒咗

法國應該跟機跟炒垃圾迪甘斯啦
之後搵雲爺爺教

西班牙以為自己好撚醒嗎？

咁大整蠱

係雲爺爺

請安歷基啦屌

雲爺爺is coming

阿朗

v92 啦

星期五可以買葡萄子了

足總

爺爺係時候要拎世界盃了

得1日時間，講電話都要時間喇

叫施丹番黎教

屌丫
買左西班牙冠軍

雲yaya is coming to town

球員自己商量點踢啦

成個西班牙 唔信領隊既操守 唔信球員既專業
小組出局都係西班牙足總搞出黎

拖舟一招公子獻頭 法國已成最大贏家

根本係足總自己唔鐘意

同四年前一樣小組出局

巴塞系都無投訴

邊個話事， 邊個做最後決定，換人邊個提出

小白囉

傻的嗎

意大利個年打假波都拎到啦
有咩所謂

疤菜嘅自己組隊加泰隆尼亞啦diu
費事蝗馬又挽野

根本咁早公佈就係玩嘢
最重要搏殺期就話搵到新工唔撈
弱智

猜包揼

關皇事啦

低鳩能

而家頂佢位個個fat fat
教得差又唔駛揹鍋
又可以博西班牙天才波隨時拎到世界盃

希亞路教

成壇野就係蝗狗set 個窿比個領隊踩

然後聽日到皇馬反口話唔要無操守既教練
咁就好睇囉

同埋個領隊之前先話續到2020

好似話希亞路教

魯爾教？

魯爾得唔得？

你都傻傻地 自己ff當事實

西班牙足總主動炒人
皇馬2M都唔洗比 高招

希亞路本身係助教 佢教都順理成章

連登仔:記者係西班牙球員

領隊好多違約金
Fatfat

睇個名單根本無偏去邊隊
臨陣換帥，真係傻鳩

劇本係咪法國喺最後關頭炒迪甘斯請拖舟
然後帶領法國全勝奪冠

毀約金獵人

劇本

等睇雲格做臨時領隊

皇馬為咩咁早官宣
足總臨開波炒人
如果成績唔好 就三輸

我估西班牙應該1蚊都唔比佢啦
佢自己有secret agreement 在先

個領隊淨係食曬兩邊違約金
已經打跛腳都唔使憂

古語云：陣前易帥 大凶也

無關名單

西總同皇總問題

係我就搵哥迪奧拿客串1個月

皇馬賤但係領隊都蠢

咁早簽

驚死教唔到大會

馬會冠軍賠率6倍升到7倍，睇落影響唔大喎

而家3輸局面

all in 提子首名啦

冇左佢都係咁踢姐 分組冇咩影響啦

盧比迪古臨別一句 : 皇馬既球員, 踢完3場好快d 去放假, 然後返黎備戰啦

西班牙踢得差嘅話皇馬做硬罪人，足總一定針鳩皇馬，唔使驚比人鬧黑哨

迪馬堤奧咪又拎R聯

【#體嘢突發】

18:25:西班牙足總主席魯比亞利斯在記者會上表示球員曾有意挽留盧比迪古，但他們指不能接受盧佩迪古有如此行徑。

18:26西班牙足總將會收到來自皇家馬德里的2百萬歐元解約金，

18:27西班牙足總指在皇馬宣佈消息前的5分鐘才收到盧比迪古的通知。

18:30西班牙足總成為若有球隊想洽談主帥，必須直接與西班牙足總商討，並非私下處理，並指出這是基本要求，必須尊重國家隊的身份

18:31西班牙足總指將會用對大軍影響最小的方法去解決事件，現時前皇馬名宿希亞路（Fernando Hierro）與U21主帥施拉迪斯（Albert Celades）成為暫代領隊的大熱人選。

大家睇下皇區

呢個真係尊重問題啦 你好黎好去同足協講完左世界杯會走咪得

為左200萬歐緊係炒

以你地logic
希亞路教咪一樣會偏向皇馬球員

對大軍最少影響就唔會係即炒啦

蝗馬official之前五分鐘先同西班牙足總講
難怪人地咁嬲

上屆v92都係世杯前公布教曼，有咩問題

踢埋個世盃先郁唔撚得?

咁緊要

曼同荷蘭, 皇同西班牙

傾好同未傾好既問題

賈興奮

踢埋個世杯先宣唔得?

為自己姐
佢唔公布 買唔買到人 都成問題
買人方針又唔知點

就算皇馬世界杯之後先宣布 足總都會有2百萬 因為佢份約係到2020 所以唔關2百萬事

下季係咪可以長買蝗馬對家
仲唔黑返夠本有仇報仇

唔買正衰仔

三輸

西班牙足總: 下年聯賽我唔黑到你歐霸都無我唔撚姓西

西班牙踢得差:仆街亂軍心 搞到一pat屎咁
西班牙踢得好:好彩炒咗條仆街 如果唔係本來肯定收皮
西班牙踢得不過不失:唔係嗰條仆街 本來肯定踢得仲好啦

最大問題係盧柏迪古唔通知西足總
斷估唔會盧一應承，鍠就即時公布掛

如果盧比迪古係宣佈教其他國家球會應該咩事都無

俾自己國家球會咁玩, 仲要臨開波先黎
呢啖氣點忍

下季仲唔玩死鍠

皇馬後面嘅勢力都仲係好大
唔好咁衝動
不過呢排佢哋都得罪唔少瓣數

咁穩陣D買疤冠軍

得罪左利迷，下季可能要降班

當年五月就宣佈敢師教曼啦

今次呢條友上個月先同西班牙續約
之後就私底下過檔皇馬
仲要皇馬official statement 前五分鐘先話比西班牙足總知，當人狗咁撚

擺明玩嘢 吹咩

輸係得西班牙足總

咁咪炒佢囉 使忍佢

蝗會買唔到人
不嬲佩雷斯話事嫁啦

賤種皇

Ching仲收到咩料 好想知

其實點解唔留返世界盃完先公佈

agger,想幫手等全世界知皇背後啲勢力有幾強

等我話畀你知啦 最近我搵到一張你同C朗嘅合照 放心我唔會公開

本來西班牙就由好多地區組成 大家本來就唔係好老友
你開波前仲話要代表馬德里既皇馬 班球員仲點信到你

你又係加泰人？

你同美斯合照

佢收到風唔出奇 香港好多黃種馬德里人

冇得駁

呢張圖趴喺地下嗰個先係我 你嗰張圖嗰個美斯養嘅狗 雖然我都係

降開波先跳草群舞
就算比佢繼續教班球員都唔會服佢

btw, 賤種皇又贏

球員唔知教練係邊個又肯黎咩
例如巴爾就係等皇馬公佈左教練先決定去留

法國光頭球王暗黑兵法

巴爾係唔妥拖舟啫
其他球員有邊個聽到皇巴拜唔濕哂

賤種又贏

西班牙足協在今天正式宣佈教練盧比迪古正式下台。

對人來說，這是一個令他們感到意外的決定，臨陣換帥是大賽中豪強的最大忌諱。如果新的西班牙足協主席依然是已經70歲高齡的韋拿爾。今天的這一幕很可能不會發生。這發生了，因為如今坐在主席主席位置上的是魯維亞賴斯。

今年 5月18日西班牙足協官方宣佈，40歲的前西班牙球員工會主席魯維亞賴斯擊敗西班牙足協臨時主席拉雷亞，當選西班牙足協新任主席。

今年40歲的魯維亞賴斯球員時代出身於安達盧西亞的Motril球會，當時曾經擔任利雲特隊長，不過因為傷病早早退役。2010年，魯維亞賴斯在前任主席Movilla棄權的情況下，當選西班牙球員工會主席，在任期間，魯維亞賴斯多次領導西班牙球員進行抗議示威活動，以此向西班牙足球界要求更加公平的待遇。魯維亞賴斯領導的抗議行動中，最有名的便是2015年5月份的西甲停擺危機，最終以laliga將轉播收入0.5%分給球員工會，作為球員的退役基金而告終。

魯維亞賴斯的當選，也徹底結束了前任主席韋拿爾長達30年的統治，西班牙輿論對於魯維亞賴斯的當選褒貶不一。而魯維亞賴斯的當選，也確實給西班牙球壇帶來了巨大的震盪，世界盃開始前，魯維亞賴斯便在一次會議上對前任主席，蘭雷亞以及韋拿等人，在位時間奢侈，鋪張，浪費的惡習進行了嚴肅批判，並且提出將杜絕足協內部的奢侈旅行消費。

而在昨天晚間傳來盧比迪古將在世界盃後卸任的消息，魯維亞賴斯本人非常震怒，因為他是直到皇馬宣佈前的5分鐘才知道這一消息，作為一個典型的鷹派人物，他覺得自己受到了欺騙和背叛，即使西班牙隊球員們都在勸說他不要做出極端決策，但他還是決定將盧比迪古立刻解僱，因為這就是他的性格所在。

咁佢教緊西班牙又傾到人咩，

今次賤種蝗都幾靠害哦

唔公佈邊個教練買唔到人呢樣真係笑撚死

係，世界杯呢啲唔應該阻住我王發達

宣佈左u21教練接手 個人黎講幾睇好佢

球員自己分好踢咩位先
最多咪叫下有鬼叫下換邊
球員自己踢到無氣咪行出場邊
邊個想踢咪入去囉

跟隊

皇狗

睇黎做教練都要修改
例如世盃前2後2 (年)
唔準教西班牙球隊咁樣

呢單野真係笑料
唔係好明西班牙足總諗咩

其實咁小事洗唔洗啊，
就算假設佢偏晒皇馬又點，
都唔會想國家隊輸姐

葡萄牙經理人文迪斯推薦盧比迪古俾皇馬
葡萄牙好波

其實情況有無小小似16年歐國杯嘅干地，都好似係轟決賽週前官宣咗

連登仔又會知更衣室咩事
足總自己小鳩氣

肯定疤班屎忽鬼嘈啦

疤狗成隊都係人間垃圾

點解要炒嘅 搵工姐

皇馬做咩要畀錢

之前d人仲話無影響

1 軌未搵干地前，干地已經講左只教到16年，而佢份約都係到16年
2 盧比迪古不足1個月前先同西班牙續約到2022年
3 皇馬搶自己所在國家嘅教練

咪好似決賽前gotze去拜仁
拉素國米爭歐聯位仲出de vrij咁
隊隊都係咁㗎啦

Fa 弱智邊個怪得佢

續約果下先仆街
希望西班牙足總黑到蝗狗半季頂唔順炒左佢

希亞路唔係皇馬出身？

係咪本身係波圖話去狼隊教條友？

要怪就怪點解皇馬會請呢條柒頭教

沙維力撐西班牙足總：炒盧比迪古做得岩！

正在俄羅斯準備觀戰世盃、前巴塞隆拿球星兼西班牙國腳沙維，接受傳媒訪問時大談西班牙足總決定解僱主帥盧比迪古的決定，認為盧比迪古宣佈執教皇家馬德里的時機不當，故他個人也非常支技西班牙足總，在世盃前夕大膽換帥。

沙維表示：「我覺得盧比迪古在世盃前夕，突然宣佈將會執教皇馬，這是一個不合時宜、且令人意想不到的決定。」同時沙維又大讚西班牙足總會長盧比艾利斯的回應很好，為西班牙國家隊作出最好的決定。

「目前最重要的是，這不能影響球隊在本屆世盃上的出色表現。」沙維續指：「我覺得希亞路（西班牙新帥）已經為這個位置做好準備，我相信西班牙依然是冠軍熱門。」

疤狗就收爹啦

我諗皇馬嘅勢力
喺西班牙，歐洲甚至全球嘅球壇都唔會咁容易被動搖
何況只係一個西班牙足總